連仔應主動向美領提供會員發表及留言紀錄

因應美國要求申請入境簽證者提供過去五年社交媒體帳號方便審核，連仔應該考慮主動聯絡美領，表達香港人除了社交媒體帳號外，連登及其他討論區均有參考價值，判定該人是否可以入境美國

以打擊三毛五毛及假新聞氾濫